我大英格蘭冠軍集氣區

軒達臣mvp

Pickford

樓豬隊亞軍庭出左局就捧英撚

不嬲英迷

啱啱先過頭七，你點對得住小花

德國同英格蘭接二連三咁比你燈死左喎

集到氣未？
決賽係咪德國對英格蘭？
有你加持喎